大家係咪諗住繼續唱歌摺紙悼念周同學，定係為周同學血債血還

你想點？

兩樣嘢有衝突？
咩叫兄弟爬山

人哋爬山，你就拜山

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

血債血償
如果香港人仲係諗住唱歌當報仇嘅話咁佢哋注定碌柒

兩樣一起做

一語道破左香港現況

屌你老母，
係你就講個具體方法出黎啦
鳩UP有撚用咩

你咁叻,幾時出手?
唔好淆

哈 香港人係咁撚垃圾 唔敢打狗 只敢懦弱

具體方法一直有講 打狗殺狗麻包袋任君選擇

有一種仆街我最憎
係冷氣房煽動仇恨暴力，叫人地犯法但自己兩手乾淨

老納醒返喎

有一種仆街我仲憎
就係義士真係做野果時就割席

手足只係condom。

駁唔到

講緊你呀，得個講